{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D501013",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페루나(Cafe Luna)"
    },
    "text": "\"カフェルナ(Cafe Luna)\\n\n全羅南道宝城郡宝城邑宝城里86-4\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、17席/部屋:部屋なし、宝城駅近くに位置するこぢんまりとしたアンティークな雰囲気のカフェである。 宝城駅を出て2分以内に訪れることができる場所で、近くのインテリアも洗練されており、周辺の田舎風な背景とは全く違う都市的な魅力を感じることができる。 コーヒー、ラテ、スムージー、ティーなどの種類別に多様なメニューがあり、好みによって選択する楽しさもある。 特にデザートの中でニューヨークチーズケーキは生クリームと一緒に出てきてケーキを生クリームにつけて食べる独特の方法に触れることができるだろう。 汽車の待ち時間が多少長い慶全線宝城駅の近くで時間を過ごすことを悩まず、ルナカフェに行こう」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェルナはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "全羅南道宝城郡宝城邑宝城里86-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェルナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェルナは10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェルナは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "カフェルナは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カフェルナの席数は何席ありますか？",
            "answer": "カフェルナには17席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェルナには個室がありますか？",
            "answer": "カフェルナには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェルナはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェルナはこぢんまりとしたアンティークな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェルナは宝城駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宝城駅からカフェルナまで徒歩2分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "カフェルナの近くにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェルナの近くには洗練されたインテリアがある周辺地域があります。"
        },
        {
            "question": "カフェルナのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェルナのメニューにはコーヒー、ラテ、スムージー、ティーなど多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "カフェルナのデザートでおすすめはありますか？",
            "answer": "カフェルナのデザートの中で特におすすめなのはニューヨークチーズケーキです。"
        },
        {
            "question": "慶全線宝城駅周辺で過ごすことを悩んでいる人にカフェルナをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、慶全線宝城駅の近くで時間を過ごすことを悩んでいる人にはカフェルナをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 398
    }
}